有冇餐飲業請人？

有一年飲品店經驗 想搵下錢 最好係黃店 thxxx

求幫 推1

2

3

4

5

渣哥

6

7

8

9

10

比較想做飲品店 thxxx